貴過iphone！LG G8 未出 V50 就到？

唔少 Android 廠商都有雙旗艦的策略，分別用兩款旗艦手機支撐起上、下半年的銷量，除了 Samsung 的 S / Note、華為的 P / Mate 之外，LG 也有 G / V 兩大系列，當中 G8 ThinQ 預計在月底的 MWC2019 上正式登場。

不過尷尬的是，LG 為搶佔 5G 先機，除了旗艦機 G8 之外，也預計將於 MWC2019 上發表跟美國網絡商 Sprint 合作的 5G 機 - V50 ThinQ 5G。

從曝光資料來看，V50 ThinQ 5G 將採高屏佔比的 OLED 瀏海屏，內置 Qualcomm 最新 Snapdrago 855 + 5G X50 Modem 以及 4000mAh 電量，此外也會繼承 V40 的「前二後三」五鏡頭配置。

不能作為首批 5G 機，V50 ThinQ 5G 的售價當然不便宜，有資料指售價會落在 130 萬 - 150 萬韓元之間，換算港幣 $9059 - $10453 左右。

而尷尬的是，如果 LG 同場發表 G8 及 V50 的話，相信會大大壓縮 G8 的生存空間。

唔要命

聽歌正

貴過iphone等收皮

賣成皮嘢,又製造電子垃圾

香港肯肯定又遲半年先有
半價我就買

連屏下指紋都無

韓國本土先會買.

點解仲生存到

自己韓國地頭先享用 而家中美玩對抗

可能似當年3 帶頭玩大磚頭nec Lg
今時今日多好多牌子選擇

岩岩出v40咋喎 尋日先諗住買

v40? 傻仔

點解 ? 講黎聽下 認真想知

s845既機出咗成年 仲夠膽賣5998
我都有興趣但起碼跌到4xxx先會入手

LG 個OLED moon 燒印仲快過三叔d 機, v30 d印勁到

去韓國冇見人用，全部samsung apple

自信帝-LG

老老實實, 作為LG半個支持者覺得佢唔係差但同時真係無任何過人之處, 佢既產品吸引地方一定要平, 硬要求價既話真係等坐.